［重開］最後通牒：香港政府需於823 23:59前滿足五大訴求

自推開始

1

2

4

2連都做唔到

3

721

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

5

推

無忘811

死線823死線823死線823

6

幫你10連

Deadline!!

612 751 805 811

死線823 23:59

7

823定830兩個post既喂

幫你推一推

五大訴求

8

我個10連呢

澳门集會活動7名市民被治安警帶走

開心完要重新出發

所以咪重開
好多巴打表示等唔到830，已經屌到細佬反艇

823死線 人鏈 824觀塘 825荃葵青

放鬆左一晚, 大家做返正經野!
支持

示威者 全敗vs全勝 政府

不分和勇

光復香港 時代革命

抗爭之路 刻不容緩

五大訴求 缺一不可

可以輕鬆，但唔要嘉年華

強烈推薦824 塞機場!!!

幫推

Push

今晚非抗爭現場, 唔算嘉年華既!
太崩緊對健康都唔係好事!
放鬆過後做返實事就ok

推呀

有巴打提醒開學日係9月2號，特此更正。

同意

推
823

自推

721 805 811 823

五大訴求 缺一不可

光復香港，時代革命。

正想提你呢樣嘢

830>823

Push 823

push

多謝文宣既手足

P牌推唔到，留言支持

推 同意揀823做死線

pish

811

823 deadline

612 721 811

推推推

823 deadline!
直入機場
但點解決撞觀塘遊行可能分散人數呢個問題?

咁都無200000個簽名？

包括十一百萬行？

811 721

一啲又話823 一啲又話831
點嫁

823

好 抗爭生活化 直至五大訴求做完

雙普選

我唔係文宣，除左小畫家乜都唔識
見完全冇人理deadline先自己落手搞
希望文宣組幫手執靚佢

觀塘早兩三個鐘搞啦 之後直入機場

絕對冇可能要機場讓

721
811

推到文宣巴打幫手執

推完再執

我要推！！！！！！

後果自負 後果自負

北京现在最需要什么？

示威者暴力

OK PUSH

唔係塞機場 係遊車河 壓力測試

準備升級都得

好似30號好d? 配合返831

講真 五大訴求無可能回應曬 義士亦都無可能完全釋放

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可。

記得係缺一不可
唔接受袋住先

戴定頭盔先，不割席不分化

不過次次都話最後通碟後果自負咁，有d狼來了feel，個行動係咪真係升級到可以足以令個正苦後果自負？
仲有條柒婆根本就唔撚驚最多咪派多幾隻狗出嚟吠
其實都死線左好多次，咁究竟條線可以推到幾後

而我真正想知既係，行動可以升級到咩level 仲有冇d行動係威嚇性大d 架屌

831呀, 823 你無非係想睇打架啫

823已經比足夠時間777回應

我都想一鳩炸平中聯辦，但做唔到

行動升級比起講比對手聽，更多係比自己人聽，希望大家都升級，突破心理關口做更多野

Help push

五大訴求 缺一不可

咁樣只係沒完沒了 勇武派可以繼續 但五大訴求諗都知正苦最多只係做到兩項 執著落去真係有意思咩

推行動po

824 自發出機場
機鐵會有不合作運動
亦需要車手去機場塞路

後果自負

行動po一定要推

失敗主義

不如咩都唔做返去訓

721 811

五大訴求
缺一不可

有死線就要推了

回覆速度太快了，請稍候再試

滿足呢兩個字好似用得唔係幾好咁

但824又觀塘又機場好咩？

投票有咗結果？

Pushhh

用咩會較好
落實就免啦，打死唔會用蝗語

佢可以做曬 依啲全部物理上可行

push~~
玩完push返行動post～～

點解到左今時今日仲係要香港人讓步 香港人忍咗讓咗好多年喇 做唔做到五大訴求交翻個波比個政府 而唔係我地自己推翻我地最想要嘅野然後又袋住先 所以五大訴求缺一不可 當中最重要其實係真雙普選

無限期實行上係留守？

823 8248258 831

真死線？

死線死線

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

P牌仔幫推（推唔郁都要推）

PUSH

823 死線

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

823太趕
共識都未達到就硬推

822 823 824 825

要推到全世界都知先夠影響力

無限期係吹大咗，一日一日搞

點解要幫佢諗埋做唔做到咁搞笑
請客食飯呀家陣？

無限期唔好亂用

啲內容定好曬先出圖啦

揚

No police, we have peace
721.811

612 721 811
6位義士身亡
700多名義士被捕
823deadline

721無人被起訴
811多人流血
69至今政府冇回應冇贏
823死線

期待和理非同勇武以外嘅最新攬炒式行動！

P牌仔求呃推

如果10月1日可以有個全球性既示威……

無限期可行性唔大，損耗太大，keep 住water

G持

放鬆重要
五大訴求更重要
唔好鬆懈 大家加油

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

今次同612死線好唔同，無左聯合群組聲明同endorse，希望大家共推823做死線，唔好再揀來揀去

推
正經喇各位
毋忘義士與自由

823做死線啦！

推有用post

要推，升level

目標支持 但不合作運動最好唔好日日做

呢個一定支持
犧牲左咁多義士 唔可不再有更多人犧牲！！

824好似改左做玩人鏈
塞機場自己收皮

Pish

推返d有用post

push，換錢/㩒美金，經濟制裁港共！！

823死線 823死線 823死線

林鄭：遊行wfc

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 811
823死線
勿忘手足 一個都不能少

唔好衝出黎先 跟本啲嘢都未定好

五大訴求 無一到手

Agger

未定好啲野唔好整圖硬推

來，做返正經野，咪再follow咩ig

出現了推

823 Hong Kong Way

無限期大罷工

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

up

推到最後通牒期限前

後果自負後果自負

推反d正經post 大家唔好懶

831

啱

大力推

901星期日，罷咩課？

tui

Ok

光復香港

push
823 deadline

823deadline~~~~~

推1

有共識？

Psh

好似有個投票post 但係我想講大家 香港唔係只有連登 可摸耳係facebook都分享下

推 唔好俾政府側側膊當冇事

我都唔知我會做咩

1推

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

posh

加個10月1 國際祝壽

tui ah diu

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

推爆

不要說「推」or ，試著說「８２３人鏈」

2/9先開學

無錯，係滿足而唔係回應！

死線post 推！

死線已定

後果自負

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

PUSH!

升級？
班和理非仲玩拖手仔

留名

823太遠

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

P pai tui ng dou

行動post 沉撚晒! 推返上黎

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

推爆佢！

823 23:59

好

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

否則後果自負

死線啊

無人提過咁

推上熱門啊

推上熱門

Ignorance is strength

死線
然後升級

推唔上熱門無人理

170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

死線升級

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

823呀
830咁遲無人理

推啊

再推，死線唔該

推死線

823 2359 最後通碟

死線823

事不過三

推你上熱門

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

如果聽日死線都仲未推到上報，抗爭模式就正式玩撚完

和理非->死線->和勇升級

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

今日元朗 明日香港

否則 攬炒

正經post無人推

821元朗 823人鏈 824觀塘

呢個係第幾次deadline?

無忘721 811

後果自負！後果自負！

推推推推推推推

光復香港！
時代革命！

升級

後果自負! 後果自負!

我覺得等埋831 好D ,因為係民陣舉辦既 政改831框架 = 雙普選

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推返上熱門

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

909等埋Pelosi先得唔得啫？

821元朗，823死線+人鏈，824觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共